MOC : 
Source : [[TotalEnergies]]
Date : 2023-04-27
***

## Résumé
PDG : [[Patrick Pouyanné]]

![[TotalEnergies - malgré la baisse des prix du pétrole, son bénéfice net est en hausse (+12 %)]]

![[TotalÉnergies noie des villes belges sous ses billes de plastique]]

## Référence

## Liens 